如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！

有冇人想9月21號一齊去黃竹坑警校！

我真係好撚開心呀屌你老母死曱甴，聽日畢業之後終於可以打撚死你班仆街，維持社會秩序！

希望聽日可以攞到銀雞奬啦，因為我之後約哂班姨媽姑姐叔叔嬸嬸去半島酒店食自助餐慶祝，不過其實做到警察都已經好撚威！

如果第時可以守香港仔狗屋就好！因為個個都會話南區係絕對冇得搞，入得出唔到去，然後屌人入嚟係送頭，係鬼係狗！

最後要多謝連登仔，我今日終於可以開開心心咁畢業，希望之後會有更加多人去投考警隊，做一隻出色嘅警犬，去打死班死曱甴，死暴徒！

大家可以繼續屌我係鬼，話我係狗，但係我想係度講南區皮已收，以後都唔需要再討論南區有咩搞到，因為連今次有依個咁好嘅理由入去都唔得嘅時候，以後所有嘅po都會俾同一班人用同一個理由去反對，然後再屌嗰個係鬼係狗

點解你會覺得咁樣謾罵/諷刺係一個好既溝通方法

我都唔想咁做

真，心諗做乜鳩。

北區先係真正無得攻，荒山野嶺，又近大陸近禁區

樓主到底有幾想人去黃竹坑？
定係你自己住果頭想人黎咋？

我好想，唔係我唔會每日一po 。當你一諗到係依家依個時勢仲有人可以埋沒良心做警犬，你就會好嬲！

推！

去黃竹坑真係有去無回

北區最大問題係幾個狗隻訓練場

巴打介唔介意具體啲講下？

心有不甘，力有未逮

原本已經有兩個活動 你係咁叫人入去做乜鳩

留係自己區同廢老藍絲大戰仲好啦

一係搵幾個人影低嗰啲新狗嘅樣起鳩佢底同防佢做卧底好過啦

有班新黑警出班又唔搞得?

得幾個人好危險

Pish

Push

講下都唔得，白色恐怖？

最大問題始終係交通，得一兩條路一兩班車，我自己住北區郊區，老實講入夜真係做乜都無人知，警犬入嚟都要起碼15分鐘